曼狗死全家！

PSG

PSG關我哋曼城咩事

山狗

sorry I mean 空難聯